no wonder everyone on this planet hates Chinese

you have to translate it ..bro...

唉，五千年歷史，唔好講知識，教養都無
想搵個好人都難，搵到都好快死，喺依個地區備好人好難

FYI, the photos are showing Chinese citizens supporting the tragedy of 911 with hatred speech against the Americans

Craving for someone to do so lol